有無利迷手足驚到訓唔著

唔駛驚啦，雲加最後二場未必贏到

年年都冇頭4洗咩驚

主導權仲係利記度